\section{Maximum}
\byte{{\scriptsize(10 Z.)}\\20 Z.}{\methoden}

Schreiben Sie eine Funktion \code{int maxOfThree(int a, int b, int c) \{ ... \}}, welche aus drei Werten den höchsten ermittelt und zurückgibt. Testen Sie ihre Funktion mit einem Aufruf durch von Ihnen gewählten Variablen und mit einer Ausgabe des Ergebnisses in der Konsole.

\begin{lstlisting}[title={So sieht zum Beispiel eine Funktion aus, die die Summe zweier Werte ermittelt und zurückgibt. Dieses Ergebniss wird dann in setup auf der Konsole ausgegeben.}]
void setup() {
	println(sum(11, 31));
}

int sum(int x, int y) {
	int result = x + y;
	return result;
}
\end{lstlisting}

\clue{Beginnen Sie bei Bedarf mit einer Funktion \code{int maxOfTwo(int a, int b)}, welche das Maximum von nur zwei Werten berechnet.}